【消防苦勸3小時】女子危站樓頂 圍觀者用強光燈阻救援

今日內地媒體報道，6月26日晚，江蘇南通一名女子爬到大廈樓頂想要輕生，當地消防部門緊急趕到現場。但是在救援過程中，樓下圍觀者卻用燈照刺激並起哄「跳啊，跳啊」，消防中隊副中隊長立即喝止了他們。

為避免刺激女子，消防隊員趴在平台上小心觀察，其他隊員則和民警一起苦苦勸說。沒想到還有人爬到更高的樓層，依舊嘗試用強光燈去照女子所在的頂樓，阻礙救援，經過消防和公安3個多小時的工作，最終女子放棄了輕生念頭。

中國消防向大眾呼籲：「別擾亂消防員救援行動，請對生命多些敬畏！」

你不跳，爺的抖音拍不了

呃like

做乜唔跳？ 順便整死幾隻支那畜生。你唔跳都求其搵d野掟死樓下班畜生啦

好中國

原來大陸都好人

我指叫佢跳個班人

支那咁多直播，又抖音

實成班花生友拍片睇人跳樓